大陸做生意可唔可以做黃絲？

純粹道德討論:
如果一個人喺大陸做生意，但係佢心入面係黃
佢只係喺大陸搵錢，並冇做啲違背良心嘅事
咁算唔算自已人？

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

網上購買
Royal British Legion

M&S Online

有 自己識兩個

無問題
只要你呃鳩(賺)支共錢就得

草船借箭有無聽過？

記得講聲：「謝丞相賜箭」

做到雙臉人先係精粹!
一邊賺敵人既錢, 一邊用佢地既資源攻擊返佢地
永遠受用既戰術

好似會有黨委監控，但有得諗

不割席，不分化，不篤灰

不完美，可改善

記住呢兩句嘢，係我哋原則

我而家正式宣布不分和勇，大家都係革命義士